屋企人攻略！唔知點同屋企人相處可以睇下！

單純係一個整合
鐘意就正皮推

屋企人攻略，唔好爭執！！
用軟攻！！勾起對方情緒！！
其實嗰啲人冇同理心同情心
甚至冇學識所以講極唔明
你要對症下藥
佢care 啲咩你針落去
錢？權？穩定？
例如新疆教育營，法輪功恐怖新聞？
支那通過送中後經濟必塌？
信用評分系統變低賤階層？
最緊要重覆洗返佢哋腦

策略

藍絲攻略 - 拆解 18 種建制

其實藍絲好純真，要佢哋支持可能比想像中易

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

當成車都係深藍 你只有一種方法！

[文宣] 電影《脫歐：無理之戰》教晒我哋點贏民意

資訊接收面

[報告] 啱啱我同老母講，話佢部電話要更新

突發！一招搞掂廢老父母！防止俾CCTVB洗腦！我就係成功既例子！

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

勾起情緒呢係對支共嘅情緒
對送中嘅情緒
唔係對你情緒
好似好易誤會咁

講咁多野，我淨係會挑起想打你既情緒

得罪你啲咩
痴線

唔得？
如果屋企人同我講咁多野，一早叫佢shut up

軟攻呀嘛
你咪講啲啱聽嘅先囉
明明上面啲策略例子都幾好

繼續用新疆集中營同經濟黎嚇藍絲去到今日已經冇用架喇， 佢地一係唔信一係唔care

或者啦
我覺得主要係啲圖或者片夠唔夠嚇人
我好多時都係用圖嚇咗先

fans push

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！